# Fraction

Это не задача, а пример, который призван облегчить решение задачи [про матрицу](https://best-cpp-course-ever.ru/prime/shad-cpp/tree/master/matrix),
а также демонстрирует некоторые вещи, которые мы не успели разобрать на семинаре, в частности перегрузку операторов.

Здесь реализован класс `Fraction`, который хранит несократимую дробь $`\frac{a}{b}`$, где числитель и знаменатель --- положительные
целые числа. Реализацию вы можете посмотреть в файле `fraction.h`, там же приведены комментарии.
